全港聽個名都已經覺得好熱真實又真係好熱嘅地方

一係火炭

火炭 啊 麗琪 啊

將軍澳

香港

長沙灣

火炭垃圾地方 一出戶外個陣熱氣

赤柱

油尖旺

石澳

赤鱲角

旺角

咁係因為你夏天去沙灘，BBQ姐
潛意識就代入左熱

南灣

中灣

沙頭角

熱到唔著褲

里約熱內盧

一定係旺角